突發！ 屎萊姆為爆眼女生發聲！

屎大終於發聲！唔反了！

有汗,r痕

一直關注事件果個呢？

仲關注緊

This guy is fucking Chinese

大家會唔會原諒屎大？

就黎會祝幅傷者早日康復

仆街啦
姐係習近平又咁做你地就當冇事？

完全唔覺佢尐片好睇

係美國關注緊

( Show Blocked User - 蘋果達人 )完全封鎖

條友唔係舐共家咩

比咗心同留咗comment

點都好過達狗既

四川辣王

認同
老閪都唔會支持佢

踩踩點！

好撚

佢發現唔出聲都係無job,出聲睇下r唔r到

唔會鬧佢
但都唔會支持

至少好過迖哥先

邊個叫我？

Never to ever

遲係遲 可以唔屌住 但係絕對冇必要讚
香港人本份黎

屌你老母柒撚到

推

佢真係好撚樣衰， 佢都係算極少數表左態但都係咁撚對佢冇好感既人

真心覺得佢醜樣

好小可見到有人五官都柒哂

人地講就好地地 佢把口出就不了

香港正義YouTuber男神

佢回覆大家話佢奶共嘅行為！大家會唔會開始原諒佢？

咁嘅回覆係要人原諒咩？

想知大陸點唔放過佢
大家識做啦

杜汶澤表完態無左一大部分收入

我想睇屎大俾公安拉

Wfc 佢

上一上大陸飲茶先

佢成日返上大陸住，幫佢宣傳下啦

四川辣王踩踩點

蠢咗啲
好感度刷唔到
但要放棄大陸收入、物業
返大陸都未必得

兩邊不是人 正式收皮

呢排又好似少咗淘寶開箱

想洗白?

喂 如果佢肯我當無事都得呀

屎大咁有心我地不如煲大佢
話晒屎大喺大陸都有頭有面

生死存亡表態係正常

收皮啦呢舊屎 屌佢老母R光環

好撚樣衰

好撚7

唔好人地做少少係人都應該做既野就唔反啦

屌薄過1蚊抽水抽到而家

點解可以咁樣衰

唔好意思 遮左都唔係幾想見到佢

屌 不推文啦

吃不到的醬油蟹是有蟲的

收皮 黎個on9 都唔知點解紅到

你老母 下世先黎講野啦 條垃圾

算啦呢件垃圾而家先出嚟拎光環

達狗關注左去邊？

叫佢食屎啦..

牙屎好野!

冇留意佢，但如果係依家先表態既，其實不值一哂。唔使感到太驚訝。

收皮啦 潛水潛咁耐唔表態 依家又想攞光環

垃圾就係垃圾 永遠都係垃圾